%=============================================
% Descripción de actores

\chapter{Actores del sistema}
\label{chapter:ActoresDelSistema}

En el presente capítulo se definen los actores que participan en el sistema.


%==============Aspirante=========================================
\cdtLabel{Actor:Aspirante}{}
\begin{Actor}{Aspirante}{}
	\item[Área:] No aplica
	\item[Responsabilidades:] \hspace{1pt}
	\begin{itemize}
		\item Crear su cuenta de usuario para poder acceder al SAEV2.0.
		\item Llenar su solicitud  en tiempo y forma.
		\item Realizar los pagos necesarios para la realización del tramite.
		\item Presentar el examen del CENEVAL y el psicométrico.
		\item Crear su cuenta de usuario en el sistema.
		\item Realizar el registro de su solicitud de ingreso durante el periodo establecido.
		\item Realizar el pago de derechos a exámenes.
		\item Presentar los exámenes CENEVAL y psicométrico.
		\item Seleccionar un horario para la entrevista
		\item Acudir a la entrevista en la Escuela Libre de Derecho
		\item Visualizar el resultado del proceso de admisión
        \item Presentar la documentación necesaria para acreditar su persona y sus estudios.
        \item Realizar su registro de cita para entrevista en caso de ser seleccionado.
        \item Consultar el resultado del proceso de admisión a la ELD.
	\end{itemize}
	\item[Perfil:] \hspace{1pt}
	\begin{itemize}
		\item Debe ser un egresado o estar cursando el último año de nivel medio superior. 
		\item Debe ser capaz de trabajar bajo presión.
		\item Debe contar con facilidad de palabra.
		\item Debe ser responsable.		
	\end{itemize}
\end{Actor}

%==============  SAEV2.0 ========================
\cdtLabel{Actor:SAEV2.0}{}
\begin{Actor}{SAEV2.0}{Sistema de administración escolar encargado de gestionar todo lo relacionado con ----- }
	\item[Área:] ---
	\item[Responsabilidades:] \hspace{1pt}
	\begin{itemize}
		\item Generar el calendario escolar.
		\item Generar la convocatoria.
		\item Generar la cuenta de aspirante.
		\item Registrar los datos del aspirante.
		\item Registrar los folios de CENEVAL.
		\item Registrar los salones para la aplicación del examen CENEVAL.
		\item Registrar resultados de la encuesta CENEVAL.
		\item Enviar los resultados de la encuesta a CENEVAL.
		\item Procesar resultados de examen CENEVAL.
		\item Generar lista de aspirantes para entrevista y enviar notificaciones.
		\item Registrar salones, entrevistadores y horarios de disponibilidad de los entrevistadores.
		\item Registrar los datos de la entrevista.
		\item Generar lista de aspirantes aceptados en la Escuela Libre de Derecho y enviar notificaciones a los aspirantes.
	\end{itemize}
\end{Actor}
