\chapter{Mensajes}
\label{appendix:Mensajes}

%====================EJEMPLO=====================================


%====================CELULA1=====================================
%Introducir los correspondientes a la GESTIÓN DE EMPLEADOS



%====================CELULA2=====================================
%Introducir los correspondientes a la GESTIÓN DE INVENTARIO



%====================CELULA3=====================================
%Introducir los correspondientes a la GESTIÓN DE PRÉSTAMOS



%====================CELULA4=====================================
%Introducir los correspondientes a la GESTIÓN DE USUARIOS
\subsection{MSJ4.1 Lector no registrado }
\cdtLabel{MSJ4.1}{}

Mensaje en el sistema que indica que el Lector ingresado no esta registrado en la Biblioteca.

  \noindent Lector no registrado.
 
 \subsection{MSJ4.2 Alumno dado de baja }
\cdtLabel{MSJ4.2}{}

Mensaje en el sistema que indica que el Lector ha sido dado de baja.

  \noindent Usuario Dado de baja exitosamente.
  
  \subsection{MSJ4.3 Tiene Adeudos pendientes }
\cdtLabel{MSJ4.3}{}

Mensaje en el sistema que indica que el Lector aun tiene material pendiente para entregar en la biblioteca.

  \noindent Aun tiene adeudo(s) pendientes, por favor pase a devolver el material en tiempo y forma. 

  \subsection{MSJ4.4 Tiene Multas pendientes }
\cdtLabel{MSJ4.4}{}

Mensaje en el sistema que indica que el Lector aun tiene multas pendientes a pagar.

  \noindent Aun tiene multa(s) pendientes, por favor pase a pagar lo antes posible.
  
    \subsection{MSJ4.5 Operación Exitosa }
\cdtLabel{MSJ4.5}{}

Mensaje en el sistema que indica que la operación se ha realizado exitosamente.

  \noindent Operación exitosa
  
      \subsection{MSJ4.6 El lector aun no tiene historial }
\cdtLabel{MSJ4.6}{}

Mensaje en el sistema que notifica que el lector aun no tiene historial de adeudos y multas, por lo tanto no hay datos que mostrar.

  \noindent No se encontraron datos. El lector aun no tiene historial
  
  \subsection{MSJ4.7 Inscribete}
\cdtLabel{MSJ4.7}{}

Mensaje en el sistema que notifica que el lector no esta inscrito en el instituto

  \noindent No se puede realizar la operación por que no estas inscrito al instituto.

%====================CELULA5=====================================
%Introducir los correspondientes a la GESTIÓN DE CREDENCIALES



